香港邊到cool牙 平靚正？

問過，都要成4-5萬

Lm

菲臘牙科。前題係要好畸形有教學用途

*箍牙

點畸法

教授決定

買枝凍水幾蚊渣嘛

夠晒cool

咁最平可以幾錢？

幾千差唔多包生仔

愛康健

我箍都係2萬鬆啲，樓主去邊到問要咁貴

我用白色粒粒個種
4年前2萬5左右 青衣

城寨

2萬我係荃灣，元朗啲診所都係4-5萬

你排牙生成點先

青衣邊間 我想去